{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103877",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 쿡(KOOK)모텔"
    },
    "text": "臨院港の位置に位置する宿泊施設は計20室の客室を保有しています。案内支援言語では韓国語が提供されます。訪問者のレビューによると、宿はきれいで快適な空間として印象深く、社長の親切な案内と広い駐車場も好評を博しました。臨院港に位置する美味しい店が多く、静かな環境での休息を望む旅行者にお勧めです。束草を訪問する際、清潔で快適に休めるこの宿をお勧めします。しかし、いくつかのレビューでは宿の位置が少し離れた方で、布団とマットレスの快適さには少し不便な点があるという言及があります。週末は予約価格が少し高いですが、市内のモーテルに比べてはそれほど高くない方です。施設は古い感じですが駐車が便利で、トイレやベッドなどはきれいです。ただし、枕の快適さを落とすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "20室です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューでは、宿はどのような印象を持たれていますか？",
            "answer": "きれいで快適な空間として印象深いとされています。"
        },
        {
            "question": "宿の社長の対応はどのように評価されていますか？",
            "answer": "社長の親切な案内が好評です。"
        },
        {
            "question": "宿には広い駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "近くに美味しい店はありますか？",
            "answer": "はい、近くに美味しい店が多くあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は静かな環境での休息を望む旅行者にお勧めですか？",
            "answer": "はい、静かな環境での休息を望む旅行者にお勧めです。"
        },
        {
            "question": "束草を訪問する際、この宿はお勧めですか？",
            "answer": "はい、束草を訪問する際にはこの宿をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "宿の位置は離れた方ですか？",
            "answer": "はい、いくつかのレビューでは宿の位置が少し離れた方と言及しています。"
        },
        {
            "question": "布団とマットレスの快適さはどのように評価されていますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは布団とマットレスの快適さには少し不便な点があると言及しています。"
        },
        {
            "question": "予約価格は週末と平日で異なりますか？",
            "answer": "はい、週末は予約価格が少し高くなります。"
        },
        {
            "question": "市内のモーテルに比べて予約価格は高いですか？",
            "answer": "いいえ、市内のモーテルに比べてはそれほど高くありません。"
        },
        {
            "question": "宿の施設の状態はどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿の施設は古い感じですが、駐車が便利で、トイレやベッドなどはきれいとされています。"
        },
        {
            "question": "枕の快適さはどのように評価されていますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは枕の快適さを落とすことができると言及しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 464
    }
}